女神朝頭早話完我好樣衰, 夜晚就出post話樣衰嘅男仔有安全感

即係點?

即係你好樣衰

Ching可以上馬了

有無咁簡單?

姐係今晚扑野可以唔洗戴套

知你咁嘅樣可以拎來驅風辟邪 咁咪有安全感囉

你個樣夠哂避孕

即係你有安全感囉

啫係你比樣衰嘅人更有安全感

即係你好安全

how